可以肯定港共下一步會搞教育

教育從來都係一個地方未來最重要嘅因素

如果香港只剩返冇獨立思考 受中国民族主義洗腦嘅下一代 香港已經唔係香港 因為香港人已經變成中国人

港共同中国打算扼殺香港民族主義於萌芽

教育界白色恐怖 全面打壓 洗腦教育 即將降臨！

推

搞左好耐啦。
醫護 教育 已經搞緊
下一步到宗教

一直搞緊啦喎
冇睇最新個集鏗鏘集？

講嘅係全面打壓
清算老師 成立類似共青團組織 學校裝收音cam

push

樓豬唔知坐咗幾耐

一早講左，喺班教畜仲以為有路可退永續個濕鳩教協/功能組別

而家香港教育尤其係中大學仍然有一定嘅言論自由 但嚟緊幾年會變成同中国睇齊

一早搞緊啦，仲要你諗下一步?

仲下一步 雨傘之後就搞緊

拉學生動源打定個底

下一步係實質改變通識/中史內容 搞學生動源/dse中史試題就係鋪路

你出街睇下成班細路講緊咩啦？
訓左幾耐

搞咗好撚耐
幼稚園已經開始洗腦，
乜撚嘢國家是我的母親，要愛護國家、唱紅歌、升紅旗
好多老師都黃，但咪又係照做。
個圈子、文化俾班老屎忽騎住，你唔融入個圈子就無得撈，中學教師都好少少，咩專科都可以講政治，幼小根本就死咗八成。

教育就之後唔俾講啲抗爭行動，或者略略帶過就算

最大問題都係點傳承個資訊落去，太多人停留係知嘅層面
除非有興趣否則唔會自己去搵返新聞查wiki

例如

好多人冇咁跟貼時事

唔知魚蛋咩事，只係知有交通狗向天開槍同藍衫人衝突，嗰堆人係咩人同背後理由都唔知

滲透得好緊要已經

無啦，你睇今年dse

其實已經無乜
教育局比左好多指引學校
老師唔可以講政治野
學生隨時篤老師灰

樓豬訓咗幾耐